補習中介你幾撚時俾車撞？

依家啲補習中介好撚奸架
乜撚野口頭承諾啊, 取消費啊
淨係識兇鳩啲大學生同啱啱岀社會嘅後生
乜柒小額錢債審裁處 識野嘅就知唔洗驚
因為佢同你都冇得請律師 兼且唔係僱傭關政府兩邊都理唔到

學生:我打上嚟係想提下唔好俾人大到/俾人呃
家長: 盡量補曬先俾中介費啦 同埋最好一開始放一星期一堂先 導師俾人食少啲又補得開心啲
再者廢事導師走佬 你唔好諗撚住中介退翻俾你啊 驚你追到噴血冇人照顧你寶貝仔啊

利申:經過唔少中介接補習 最仆街係uni-tutor 你要話cut堂所以少咗中介錢？佢地cut9你線添啊 朋友發夢聽到
班中介呃呃埋埋咁多錢俾你地買藥食架

啱啱開學 希望翗啲人睇到

多啲人

lm

Uni tutor 真係好撚伏
之前比間嘢兇過

根本冇一間係好

啱啊 聽人講聽電話嗰個會係中年男人
跟住你同佢理論會大大聲喝鳩你
大聲唔代表你啱啊 代表你老母廢/死撚咗
仲要嗌唔掂cut線？ 靠啲大學生搵錢嘅低層廢物
冇完開學嗰批 成班岀去用屎眼賣舊書啦

有冇咩伏嘅經歷？
係到講廢事第日更多後生家長/學生中伏

幾多？

追唔到架 拎嚟嚇9啲小市民
少過5000上到審栽處 2邊都冇得請律師 你淆佢呀？
每個人應承嘅定義同字眼都唔同嘅
最緊要唔好淆 同埋有邊啲中介狗 放上嚟

我反而好彩，搵倒間好有禮貌，又快match倒，中介費又平，宜家長補緊

名？

Uni-tutor 打手偷偷負皮？

不過真係聽過幾多人屌呢間野
可能家長相信個'大學'兩個字 多人經呢間垃圾搵
但真係想年輕一代家長 會識先放一星期一堂 之後私底下考慮完老師質素先加堂
推班中介仆街去死
又保障自己銀包同補習老師

Hxta都係好差⋯⋯中介為求收錢不擇手段

咪再用啦，食水太深

睇下先

睇到其他人既profile睇到好自卑

Push

Uni tutor 真係垃圾中既垃圾

我個friend試過未confirm佢就send 左段confirmation 既text 俾佢，之後打去俾個仆街agent話未confirm做咩屈9佢，講多2句個仆街agent就鬧人：「食屎啦，八婆」

痴撚線

我反而覺得profile太勁嘅未必搵倒，因為個價太高

我收人$250/h果科我拎5*